2萬中国網軍宣言今晚襲連登，收香港人皮？

利用罷免何妖 去啟動新立法會

各位巴打 ready ??

8964 8964 8964

連仔有無針對五毛機器操施以確保論壇可以正常討論?

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

黎囉
驚都未驚過

占占占人
....占占点
........占点占
...........点占占
............_占占占

我地去第二度討論囉
佢地買完卡當捐錢😂

比強力部門叫停左啦

佢地收咗皮啦

如果有個期限,一定係一萬年,一千萬年,一生一世

雞巴出精 寸草不生